俾條數大家計

我玩15 20 平均10盤輸7盤
我玩骰盅 10盤輸4盤
我每輸一盤又會飲1/3罐啤酒
而我飲三罐啤酒就會嘔返1/4罐出嚟

而家我玩60盤15 20
110盤骰盅
你話我飲咗幾多罐啤酒

推

係

唔准諗即刻答

22又4份3罐

飲左21.66罐
又嘔返7罐份量

落肚就14.66人土

有無得飲你嘔翻出黎嗰啲

咪又係搞唔死嗰件咁嘅葉孤紅

0 因為你走數

嘔返出黎既會飲返 所以係14.66

嘔返出嚟嗰1/4罐你會唔會再飲返先？